【立會補選】左報周街派溫提無身份證可以點投票 老董發功拉票

【立會補選】左報周街派溫提無身份證可以點投票 老董發功拉票

即時要聞 2018-03-11 09:35:56 HKT

【新增動新聞】

全國政協副主席董建華今早（11日）於香港公園體育館票站投票後，表示香港現正處於關鍵時刻，因此今次補選好重要。他又指，香港吵吵鬧鬧的時代應早日結束，港獨及自決將會為香港帶來很多危害，呼籲市民行使投票權，選出一個有建設性、做事實幹，並真心為香港服務的人進入立法會。

另外，大公報今早於香港各區免費派發，於A1頭版大字寫出「建制派告急」，更詳細列出市民無身份證正本可以如何投票。報章指，如無身份證正本，可出示特區護照、或申請香港永久居民身份證收據、或簽證身份書、或海員證。它又清楚列出，若市民遺失又沒有替代文件，則須出示報失紙及身份證副本，及護照或旅遊證證正本。它又提醒市民不得只出示身份證副本、回鄉證或長者卡等進行投票。

立法會補選分別於香港島、九龍西及新界東地方選區舉行，投票時間由早上7時30分開始，至晚上10時30分結束。具資格選民需帶備香港身分證正本，或指定的替代文件，到指定票站投票。

立會補選新聞，《蘋果》一網睇晒

（黃耀興攝）

（黃耀興攝）(蘋果日報)

（黃耀興攝）(蘋果日報)